[扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（133）

好耐冇開post

留名

lm

Hihi

@老姆

只有茄湯我是不為所動的

仲有中間白色果pat咩黎

tomato house

嘔吐物

豬屎黎架~~

邊有白色啊，黃色既蛋呀

咁可以

老姆中意食茄湯有無去尖咀間星座冰室

冇喎 我唔是茄湯控
搵日試下

老姆知唔知咩叫元朗鬼巴士

睇緊鬼故post你無啦啦咁問

咁你知唔知

豬手正啲

食串燒架嘛

我唔知啊又唔是元朗人

荃灣都好似開左

我知

係呀

正呀喂

LM

大家潮食茄湯

求晚間工作chilling relax song list.

relax song真係幫唔到你

執左上次skytree d相
應該唔會寫遊記了，有無人想睇

我用spotify揀

聽下法文野先

元屯門朗

Tu es ma came - Carla Bruni

tu es ma came
你是我的摯愛
Quand tu pars c'est l'enfer et ses flamme
當我遠離，我就好像遁入烈火煉獄
toute ma vie, toute ma peau te reclame
窮盡我一生、傾盡我全力
on dirait que tu coules dans mes veines
你就好像徜徉在我的血液之中

tu es ma came
你是我的摯愛
Je me sens renaître sous ton charme
你的魅力使我重生
je te veux jusqu'à en vendre l'âme
願意為你獻出靈魂
à tes pieds je dépose mes armes
願意卸下武裝在你足下
Tu es ma came
你是我的迷幻藥

仲唔訓呀bigc

頂你個名

心諗邊個黎

GTR呢?

spotify ran到呢隻歌, 覺得幾好聽, 結果成晚走左去聽呢隊BAND既歌, 原來幾正喎, 想買碟

一聽以為evanescence
我都有一排好迷Gothic Rock 果類野.

而家好難分, 呢隊類似post rock, 我好鍾意呢d

年少輕狂會聽.
而家pop / Indie 算
除左Marilyn Manson 我依然會聽.

改左名姐

暖男仲唔訓?

訓唔到

+2036

打個丁，包訓著

食龍肉都冇味

早晨

又番工 各位早晨

又係冇馬跑嘅星期三

點解咁撚耐都未有車

求消除眼腫方法

繼續訓交

今日先星期三
重有兩日

仲有兩日半

返工最開心

幾時先星期五

敷青瓜 好似係

早晨~終於星期四喇

既前一日...

那是消黑眼圈

好眼瞓

點解好似咁多生面口咁

問世奸淫為何物

點解我唔係女 幫d毒撚chok2下j 就收幾千蚊

小圈子

開工

你而家都可以試下架

問下志雲收唔收助手，捧下餐就有錢收

想認識下新黎嘅大家姐

邊度有小圈子

講下姐~

諗諗下好似未正式認識你
你做邊行啊

而家係要深呼吸一下先起到身返工

職場新人

馬蛇

通常散水餅係咪美心3蚊件既餅??

通常都會買橙色jam係頂果款

係呢度都見到馬sir

做盛行 身高體重三圍

身高體重三圍

機械佬
男都問三圍

我咁係為左促進大家既了解

係囉，係問都問幾長幾粗

我地呢度健康性感架~~~
咁你想分享都ok

Hi

而家4.2啦好似

馬蛇最近有咩搞作

無

轉組 心頭低落

eat rice don't know rice expensive

諗起肉餅當散水餅個post

相呢屌你

cheap唔cheap d

有餅就食啦嫌CHEAP

但我見...唔請4.2既...會買十幾廿蚊既果tart類...好似好貴

得一舊

雷門呢度咁撚多人ge
值唔值得去
好怕去同人搶氧

未見過既點都要去一次
之後就唔駛再去

去一次就得架啦

馬蛇 琴日有無去睇貪狼？

小強

依個真

世上最可怕生物 沒有之一

無 朋友有

好高清

好眼訓

好有膽色...行到咁近影...仲要喂食

我以前有個朋友又係影相好撚勁, 佢影個鬼仔BB, 比個老母屌鳩佢

唔敢睇

好正

好靜

起緊人底唔得閒講野住

我都有影過, 好彩無俾人屌

起緊邊個底?

你

唔好呀~

怕咩～

你地有無幫D EAMIL分類

救命!! 我申請唔切入台證!!!

有

我香港人都早一個月上網登記定，怕有咩閃失...

煩到呢...
一到暑假就月經

哈囉~~
老闆返左大陸~今日好HEA. 我要迫自己CALL客呀~~

點解要逼自己...hea hea地咪幾好

真是好多新面孔

我逼逼下自己做野都去左玩fb

做B2B SALES, 唔跑數ON99咁坐係度. 感覺好無價值

轉行啦.

話去見客之後返屋企

打幾隻字又上黎F5下

中毒甚深

呢D POST最興就係問大家點算, 之後自動FILTER晒話無得救個D留言, 好似呃佢咁

又係時侯睇韓綜.

真係個個post都係同一個pattern

今朝好忙

痴線......

好得閒unun腳玩緊數獨

" 生痱滋唔想返工 應該點同老闆請病假？"

呢D 咩POST黎

一直係度諗緊自己. 咩工先係岩自己, 自己啲朋友都係揀左份自己鐘意既工種.

我一直係覺得自己係鐘意做一啲零售既工作. 係咁SEND CV俾APPLE都無人理. 我係唔係應該由UNIQLO開始呢.

做保險

你咪話...

話說前公司有同事去睇牙請左日病假

通常老闆都唔會問，以為過到骨。點知老闆口痕問起...

同事話:佢...佢...今朝牙唔舒服...

老闆塊面黑到呢

有咩問題, 牙痛真係好大件事喎, 點解要西面

好似海關查野咁, 平時好地地無人查, 一走水貨就俾人周到正

牙痛 整牙 個樣都會唔同埋

因為大家都知...係牙痛定去洗牙

你老細情願聽到D咩肚痛頭痛胃痛?

之前公司醫療保包500蚊一年既睇牙費用，大家都用黎洗牙

就算洗牙我都唔覺得有咩問題
另外你同事都係話牙唔舒服, 你老細唔撚信都無辦法
你同佢講頭痛胃痛咪一樣唔撚信

點知D mean既腦細想點

如果係洗牙要拎AL...

老闆心情唔好, 你做咩佢都MEAN爆. 佢心情好既, 樣樣都可以隻眼開隻眼閉.

咁咪話左牙唔舒服, 而家係你老細唔信咋

一道雷雨帶正從香港以南水域靠近，並會在未來一兩小時影響本港。市民應提高警惕。 (16-08-2017 11:25)

佢生癌呀. 嗚嗚

仆街冇帶遮, 唯有唔食飯

而家call定218 5個0啦

有把縮骨. 不過好憎落雨. 收工時間實迫死

佢咁蠢. 想食應自己拎左幾粒先嘛

啱啱做完啦

好心就食晒比個盒D同事咪算囉.

又要派又要度

懶大方

又要賭聽痴?

唔賭啦我有好多遮係位

我個同事溝到有錢女，恭喜晒！

香港區仲好好陽光...曬死

好肚餓 幾時到1300

但我覺得我有帶遮就唔會落雨

返咩工?

深夜聽大塚愛簡直係享受

あなたが 恋しくて 恋しくて

終於lunch time

究竟HSBC 有幾多IT人, 好似隔2~3個月, 就會話炒一批IT人

IT真係好慘...次次炒都有份
到到都炒人，比人炒左實難揾工

個個去晒炒股, 炒樓
但係個個都知個市(搵工, 請人, 生意)唔好.

急不及待等睇香港經濟插水.

香港插水就民不聊生.
香港做IT 可能只可以做政府工先可以打份長工.

又夠鐘食飯

係喎，都唔知邊行仲大量請人...

工程界? 零售界?

工程缺人，過有時忙起上嚟好辛苦 平時就扮工

你指...地盤工人?

試過全日玩足十個鐘手機

機械維修都好缺人

終於食飯啦

工程缺人?
工程係缺JOB呀CHING

好撚忙

屌 上環搬上環 做咩9

仲要租左十年 我一黎就搬 好撚燈

忙到隻hi咁

又燈中
一燈大師

搬遠左MTR定搬近左呀?

又落西蛇王

笑4

Once more you open the door

又開工啦⋯⋯陰尻公

民不聊生

食完飯. 又扮工啦

係咪保險/老產 R人入行?

斷六親

帶左遮就唔落雨

冇帶遮冇落雨

因為我帶左

葵涌廣場現黑心書店 少女店員稱有「售後服務」
[url]
[/url]

做保險撈得起既, 我真係好佩服佢地. 點樣COLD CALL成功.
搵親戚個啲唔計啦.

買書仲可以買到淫

收工即刻去買書~

禁室

真係由零做起好難, 我大學時見TOP個D同學係靠關係搭人開單, 做到成日走堂

我日日都喺依啲地方

大師always in 廢墟

最鍾意睇書

屌 咁撚多屎屙既

認真 依加好撚多女做雞 由其90，00後 比人屌兩屌有幾千執 真係好過返工

啱晒你

其實保險公司唔係有啲孤兒單可以跟進返咩.

熟客

大客

會唔會認得？

好撚開心 行行企企

你又想去叫G

可能已經約緊

今朝個台證撚好似成功批到個台證

好dirty

我覺得唔會sd錯吧...
圖就話易sd錯姐

whatsapp見工

眼訓到喊⋯做野太有效率，兩三個星期的工作三日完成，而家好後悔⋯d老seafood又行黎行去睇下我做緊乜，搞到發呆放空都唔得，一陣被人誤會唔做嘢就gg扮工好難頂 好想del晒d嘢重新做過

代佢答:餐廳啲匙羹夠多人舐過啦
你咪照用

sinopec 大法好
#咁多分店 #好過支油

#化哥發功～！

......

係時候學下點樣扮工

用開即用即棄 唔環保

細鋪個D可能真係會

上黎幾好，打下字，望下mon，冇望m電話咁明顯

連登廚神彈晒出黎
BTW好想食扒

自己買黎煎如何

會煎到一PAT屎咁

當係腸腸咁煎

well done

個中女am 條裙短到彎一彎第第野比人都睇到半月

露多啲啲有埋條撚你睇就好笑

Good Job 腸腸

連新人都屌佢

中女

睇下咩新型啦...

有個欣宜型既HR...行大步少少都見到

成班同事後面係咁笑係咁笑

佢仲以為有男同事gup佢

唉 唔係歧視佢地 但肥婆真係特別多想像力
創造力和幻想會嚇我一跳

impossible

唔識扮工呀你

不如我地…

冇野比我扮...我台面1張紙都冇

你就唔會姐

post條友煮到好似煲湯豬肉咁

放工未？

煲湯肉

你估個個好似你咁早放咩

食個桃都要懶high class

仲扮曬野揾個花紋碟...

咁樣切開個桃黎食真係

我正式宣佈雲桂香好食過星林居

我上次食完雲桂香即刻腸胃炎痾左幾日

見到你個名好想食雞翼

渣ga

串過馬撚

雞翼黎講煎係最好食

放工啦

好想食啊

我會大約切成咁
不過日本桃掂下都噴水都會唔好切

滷水雞翼表示不服

btw滷字到底點打

人生苦短 想食就快

炸雞翼先喺最好食

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

遞左信啦，成個人輕鬆晒

好好笑而家好多人貼出黎教邊到買, 仲要平過樓主, 唔知樓主係咪嬲嬲豬緊

焗呢

恭喜曬~

尋晚食左

蝦醬煎雞翼贏哂

碌兩碌又見到A仔串人

蜜糖焗雞翼笑而不語

第一眼以為內臟

屌你好好笑, 樓主真係留低同我地慢慢玩

好悶咁岩見到個咁既POST咪去撚下佢

其實你有冇野做最近

今日做左半個鐘野

今日好靜...而家先330

全post最得閒的人

唔喺你咩

好得閒睇左好多POST

我有野做的

點解人地可以R到咁多free野

俾返credit

500蚊一個鐘超值啦，知唔知工廈party room幾錢

好正呀根本就係上次港媽R攝影既翻版
幫佢SHARE同LIKE, 無限商機

500一粒鐘根本就應該仆到答應啦

等我下次去食野R免費，最多instagram credit 佢

真係個個都以為自己係kol

收工 攰到隻hi咁

去叫G啦

Go call G !

星期六日先

KOF
King of fucker

爛袋到底一個月使幾多錢係叫G上

果然無令大家失望

你唔好學

今日大家好冇效率！

多野做嘛 對唔住囉

好撚柒多email要覆同出

究竟問人搭車貴唔貴果d西裝畢挺問卷撚係for乜

攞你電話同名
然後sell野

我估

一係傳銷，一係sell嘢，燥果時我會一句爆9佢

突然咁認真嘅
Btw 依啲野我學唔黎

次次認真都俾人以為我講笑

咸酸菜

呢到無一樣野係咸酸菜

咁係咩黎

返新工完全無嘢做
差啲訓著

最左 製作方法不明既金菇
中間 焗到乾左既露荀
最右 製作方法不明既白菜

返夜呀你

仲以為係金針同小棠菜

好悶

做乜生活好似好苦悶

係好悶啊

咁你d生活咁脫俗係悶架啦
呢排有冇買魚

原來扮工post 1 係今年1月中既事
我地已經識左7個月

永遠懷念師妹

最近無新魚返，所以無

今日上水先。。。話說呢5個月做開既野今日呀head叫我比其他人做。隔離同事問我點解會咁，我答佢：阿柒，國家終於有新任務比你啦

買龍躉

係咪要慶祝我地一齊左7個月

唔知師妹佢過成點呢？ 佢條team. 執左未

old seafood party

老屎忽

得閒bin下你地c又幾過癮

死廢老

P仔~~~~~~~~~~~~

咁搞笑既, 個preview同原圖唔同色, click落去放大又變返正常色

00:43 Today Started.

一朝早就好撚燥

搞乜呀大師

曬到醒左

又返工啦

早睡早起好孩子

我窗簾前兩日成個冧左
朝朝俾佢曬醒

做乜會冧落黎
我想買d銀色物料加強防曬 係屋企都變古天樂

間房向北 無太陽煩惱

咁冬天咪好爽

連登仔而家連人地係地鐵拍拖都要影上黎批鬥

今朝自己起身沖涼返工
老母係group：隻仔終於病好咁 唔洗氹

連登仔酸

廢老派對

拍拖係原罪

唔知
有晚訓訓下成個架冧落黎
好彩訓出左小小唔係痛死我

只係因為個女高過男

李牙藍 黃joe男

Wtf is 米奇老味？
而家啲90後所謂hip hop 文化咁撚奇怪既？

早晨~食個早餐先

食咩

我都食緊，今日早餐同lunch都雞翼

依家啲雞翼 點煮都成大股冰鮮味

聖安娜

朝朝都趕番工...冇時間買其他野食

劈友劈友劈劈!

煎同燒都好正

我買個到既早餐又抵又好食又大份
唔覺有冰鮮味

呢個係呢盡

最重要係舊軟骨

我成日為左早餐遲到，但都無人屌

買返公司食呢

咁我食咩好呢

買返公司食都會遲
我成日預到岩岩好
一人多就仆街

+1

識聽一定聽火炭麗淇啦

馬蛇平時冇識下囡咩

Me2...前面個呀婆比錢慢D都會遲到

今日食富貴豬腸粉

好想食大家樂早餐...有塊炸豬排仲有碗通粉

毒L 一條

韓仔出日文碟，正
靚仔加50分

居然可以訪談到馬蛇既私生活

有冇諗過同市長一齊

我會食魚柳加通粉
好好食

今次我撐你啊

一定係蜜桃燒G翼
煎呢d唔入流啦

靚仔，正

火炭yeah 麗淇 uhh

叮

一陣跟進下先

我係咪應該慶幸我冇呢d煩惱

都唔係架高瘦白男神都會俾人影架

張根錫十年前就正
而家個樣勁腫

台灣手機生產商 HTC 日前向美國聯邦通訊委員會（FCC）提交，一份裝置 G011A 的無線電頻率測試結果，這部裝置外界相信就是為 Google 代工生產，預計會在 9 月發表的 Pixel 2 手機。文件顯示 G011A 使用 Snapdragon 835 處理器，內置 64GB 儲存和預載 Android 8.0.1 系統，配合 8 月 5 日的保安更新。

有趣的是這部由 HTC 代工的 Google 手機，將會擁有 HTC U11 的 Edge Sense 功能，手機的邊框有壓力偵測能力，用戶只要用手輕握手機邊緣就可以啟動不同功能，例如打開預設軟件或在相機 App 按快門拍照。Google 會以 Active Edge 名義引入這功能，似乎他們對 HTC 的設計甚為欣賞，因為不止 HTC 代工的 Pixel 2，就連傳聞由 LG 代工的 Pixel XL 2 都會加入 Active Edge 功能。

你咁靚女 平日係地鐵上怕唔怕比人影

下以前都唔覺得佢正喎

唱錯歌詞

隱世紫薯芝士拉絲綠茶雞翼先係入流

又高又瘦喎
點會冇人影

挖洞給我跳是沒用的
全連登都知姆克兒是個暗肥

巴士黨

原來XL 2係LG代工, 咁不了

無極邪惡 零分

難忍冇返幾樣不良嗜好真係會幾悶

有冇人想買notebook
我可以幫大家用bts買

叫雞

嫖賭飲蕩吹

比次機會呀

打機 網拍 寵物 模型 動漫

呢到冇樣不良喎ching

有囡果時就會變晒不良嗜好架啦

笑

咩叫bts?

請問有冇 apple 野?

有呀

仆街，我支洗頭水含二惡完，點算？

自己睇下自己用緊果隻有冇加料啦

邊個話架~

好悶呀~

屋企人用開位元堂 冇事
不過我用body shop個隻 個表冇既

有...用左幾年飄遊

佢話冇事既...都冇咩地方賣

萬寧有moist diane啊

放工買支試下

已做哂今日要做既野

啲頭髮甩晒未呀

以為講緊泰國果架metro

又香又好用

好似好正呀

部機仲正

又唔係好貴咋喎佢話千3蚊

呢D機買左返黎又唔會用

買返部煮牛扒 然後煮牛扒都用部機睇下班連登仔仲有咩講

新屎坑會用三日 三日後就

949咋而家

呢d真係買左會俾老母/老婆屌系列

1658個個有探耳機同真空保鮮袋送啵

抵果少少又多2件唔等使既野

個D唔叫送, 你俾多左7百蚊買

我嗰支anova
black Friday sale買 $699

睇落好正但根本唔會煮, 將來一個人住時可能會買既

竟然有

屋企大量唔等使既野 探熱針 口含探熱針 紅外線探熱 耳探機

睇黎呢度有好多隱藏廚神

但睇落真係好正啊

上次老豆買錯個部飛碟機 買左成堆白麵包返黎 玩一日 擺左入櫃

舊野下場應該會同大部份屋企既光波爐一樣拎黎擺

我屋企都有好多呢類唔等駛野, N年前信用卡送刨冰機, 玩過一次覺得好ON9, 唔知收埋左去邊

Anova Precision Cooker
3434 Reviews
Was: $1,149.00
Price: $799.00

榨汁機都4部 一部手動

探熱針有用呀

唔洗咁多下話 又含又射又塞

睇睇下LUNCH好想食扒

呢排好多扒post 唔知有無人推薦扒房

富貴...lunch都食扒

wooloomooloo

之前佢地話荃灣有間嘛, 我都仲未去食

茶記黑椒牛扒飯都係扒呀

不了

邊度有

the one個間？

我知LKF 有間好撚正.

我指鬼仔waiter.

A仔rich

where!!!!!

38蚊都rich呀

食開30蚊內

MK搵唔到

入餐廳食三文治唔加野飲就得

邊到有38蚊既黑椒牛扒飯...

我樓下茶記碟頭飯都58

好似好正

你唔係帶飯嫁咩

諗起太古間rooftop bar

今日星期四

你樓下邊到

未去過呢D地方

黃埔試過拎張紙巾都一蚊張抹餐具都唔敢

我都未
不良嗜好

呢間都OK架.

冇冷氣，熱死我

中上環
人工已經少食飯都好X貴

無呀我出左聲話唔食

大家樂啦

香港麥當勞最近頻頻做優惠，繼漢堡包之後，明天又有豬柳漢堡！大家於明天，即 8 月 17 日，由早上 11 時起，至凌晨 3 時 59 分，便可以 HK$10 買到兩個豬柳漢堡，即平均 HK$5 一個，比平時單售價便宜一半有多 。

我日日都大家樂/吉野家，食飯都食窮我

好乾...爭塊蛋差好遠

老麥做優惠 = 就快加價

尋日公司啲餸好撚正蘿白牛腩 咕嚕肉 蒜蓉菜
第一樣係得牛腩味 冇牛腩
第二樣冇食

認真你間野入面D餐廳係咪都係咁垃圾

唔係 俾錢食好撚正架

慢煮牛就話牛基本上可以生食啫
慢煮雞, 你地夠唔夠膽食 ?

點解...加價係good

岩岩趕得切出去食早餐
差小小要食lun廚

我成日覺得呢D唔係自助餐煮多份拎出黎咩

而家慢煮唔係就係可以控制個生熟程度咩

宵夜個餐就係 個啲係最好食

大師~~~你上次話有糯米飯果間spa係邊間

但佢一定唔用高溫, 只係煮耐啲整到佢好熟咁
唔高溫殺唔殺得死啲菌 ?

秦國?

溫水殺菌

唔知佢有套理論話抽真空+唔知乜野會殺左好多菌
呢個就信不信由你

啱啱 search 番

坊間有眾多慢煮食譜，即使同一類食物，烹飪的溫度與時間也不同。記者從巿面買來豬扒，依照其中一款食譜建議，以57℃煮2小時，再委託香港高等教育科技學院食品與健康科學學系做細菌測試，看看能否殺死細菌，結果顯示——內裏的金黃葡萄球菌未能全部殺死（見圖一）。

抽真空舊野要另外買

係呀我要的起心肝啦

1600蚊set咪有

火水通粉

細個係餐廳叫 火水通粉 凍撚茶

留意

好似好好食, 對上次去秦國我都係狂食糯米飯
siam個food court已經好好食

肚餓了

食完就會飽左

又話食扒...

我上次好想食果個香蕉煎餅 行極都唔見有
個個都話周街都係

Apple 同 Google 都知AR/VR 係黎緊重要話題.

係呀, 周街都有.

食扒要行出街, 好熱不了

聽到LG代工就唔想要

甜咸都有，水雨交融咁，好鬼正架

話說自從pixel出現左, 其他AN機完全睇唔上眼
唯一係SONY部ZA覺得四四方方幾靚

XL先係LG代工姐~

但係pixel係iphone樣

你pixel用821 有冇開始lag

要買就買XL架啦

係啊, 間唔中就有人以為我用緊IPHONE

無咩野, 但個amoled moon有印,

講起就想瘋狂japjap呀真係

生活好似無乜方向

amoled moon真係on撚9ge發明

iphone個樣真係靚
可能睇慣咗

打算肥幾多翻黎

而家減定到時用黎肥
同伴又係食野唔識停果d

最中意呢啲fd子

下下都話飽 邊過癮嫁

我都唔是食兩啖草就話飽果d人

上次去日本同左個唔識飽既朋友去
去食拉麵時又想食串燒, 我問佢今日定聽日食串燒, 佢話食完拉麵去食咪得
食完蛋包飯去家庭餐廳打算食個甜品, 佢走左叫左份鐵板牛

而家最下面有BACK HOME幾個BUTTON既印

同我係同一個屬性

好食既 幾多都唔夠飽

我果個係每日買幾次零食炸G
之後一路行二路塞入我口

To be clear, neither the optics nor the camera sensor are made by Leica, but the two companies worked closely to ensure that the images produced by Huawei’s unique camera are good enough to be stamped with Leica’s seal of approval. This means that the images are toned down, allowing the subject of the image to play a more important role than color.

@bigc

btw 咁nokia個鏡頭係真係zeiss做

不嬲都話Zeiss 係Cert Nokia 個鏡頭, 點會係Zeiss做.
我估都係Sony IMX系列

你呢D人真係好影響軍心

但nokia個鏡真係

我去旅行都係瘋狂食架wor

我都係咁諗, IMX258 13MP 係包埋lens

如果Zeiss custom made lens 比鏡頭 (which is 200% impossible)
唔通佢做遮住鏡頭果塊玻璃呀

飽到仆街

但你瘋狂食雪糕喎

派派邦邦抱牙抱牙抱

蔥油呀

啲叉燒睇落幾好食

好肚餓

睇落唔肥

正喎

見到都想食

忙到隻hi咁😩

大家一樣

頭先上女朋友屋企撞正佢細路打飛機

應該幫下細佬手

【晴報專訊】香港地吃喝玩樂花樣百出，支出大很易就變「月光族」。有月入1.2萬元的文員自言月花逾七成薪金購物，反問網友「這情況下我應否養家？」有家庭治療師指，新世代成長過程常被當「小皇帝」般看待，容易變得自私，以致缺乏承擔家庭的自覺。

有小文員在討論區撰文，自稱每月幾乎入不敷支，在「不夠錢使」情況下，還應否肩負「養家」的責任。事主在帖文指︰「我中五畢業後做了文員，月入約1.2萬元，但我本身好大使，每月用9,000元買嘢，剩下的都是飯錢和車費。請問在這情況下我應否養家？」

每月買9千野
肯定名牌啦...

又就快到一月一度卡數大賽,
睇一睇參加名單先
1.

輸硬 都是唔獻醜了

1. 大企業家 結單總結欠港幣 8,435.00 (DR)
2.

永遠都係得你同a仔玩

你點睇到簽左幾多?online banking?

晴報

1. 大企業家 結單總結欠港幣 8,435.00 (DR)
2. 姆克兒 HKD$1238.05

今個月我睇好外圍黑馬

11335.48呀

點樣可以個個用碌皮幾野

到底你碌咩

唔知喎
今個月見到有對波鞋(唔是我的)
有幾件衫褲 (唔是我的)
幾餐飯
etc

我大你啊今舖

機票酒店鏡頭同啲垃雜嘢

鏡頭

講到你平時冇買咁

我平時真係無買

終於跌死

小鳳姐

btw好大隻

食屎狗

Btw 買多咗枝腳架
貪平冇買碳纖維
重咗500g

Ho巴

幅圖

agger
真係覺得好樣衰

剛剛碌完你就貼

真係好樣衰啊, 唔明點解有人要養

D港女轉晒養poodle call機柴狗啦

柴狗

我識既, 3個Poodle

個人偏見養埋d懶可愛似公仔既狗既女人都係港女黎

我表姐都養左隻全黑poodle
煩到仆街又細膽, 又縱到港女咁
而家唔肯食糧, 一定要食肉個d

餓返半日 乜都肯食啦

點會俾佢餓, 縱到仆街, 隻狗食三文魚魚生架

call機狗真係

以前我隻龜都係食三文魚魚生, 啲下欄三文魚好撚平~

我以前隻龜咬甩左另一隻龜條尾 點解會咁

因為小明真係走得好快~

啲龜一食肉特別惡

平時食開蝦乾, 但見佢好似好難撕開咁
食蝦乾惡唔惡 ?

諗起之前連登定高登有個post
話餵龜食牛餐肉
之後死埋

試下呢隻洗頭水先

用開Maro / Mane 'n Tail

分清

惡

中清

見好多男人都推媽羅

玩動物

15少年集體性侵驢子全染上狂犬病. 驢子處死

集體屌驢

其實難忍係咪唔會用護髮素

真實版低俗喜劇

1600 後 化清發功～！
#中国石化得減兩個七 #唔好去錯鬼国石油

我入caltex牙

騾仔好似...比人姦完仲要死

一次過俾15個人姦

排第五打後果幾個到底係咩心態

400 減30 入400 得460

唔好再問，諗起都打冷震

一次過俾15個人姦慘定分15日俾15個人姦慘

我吃了黃花魚和鱈魚

高質

用得唔好浪費...掛?

或者...呢15個人比錢租左騾仔1日...其他日子

河入裡有會食J既魚...

五糧液註冊一至十糧液，各大支企被人山寨前先山寨自己！
[url]
[/url]

阿里巴巴亦註冊了不少商標，包括阿里爸爸、阿里媽媽、阿里姐姐、阿里妹妹、阿里哥哥、阿里弟弟、阿里寶寶、阿里叔叔、阿里姑姑等。

小心有牙
個陣睇到我縮埋一舊

講起魚。我個魚缸已經空左 死魚然後連草都死埋

風水唔好

熊貓會唔會注埋能貓 話哂一條¥3000+

笑到我肚痛

有機會 以前風水佬都有講過

新工,公司冇咩活動有啲悶

post入面都有五糧液同九糧液

你希望公司有咩活動

是日午餐 豬扒

舊薯仔好吸引

CALL G

慶祝鬼節 放假一天

之前公司有orientation
有talk 聽
有training

義工

點解好似冇見爛袋好耐

okay聽日同老細講你唔使出糧

你今日人工捐哂出去已經算

鬼同你義工

岩岩先出現過

見到8個就得就笑到肚痛

你咪話~義工有義工假
等於放多日假

公司搞 會係星期6日搞

頭先講開燒味 有冇人好憎食油G

狗都唔屌

1cm係咪掛住爛袋呀
窮人老母同有錢老母既分別
[url]
[/url]

爛袋有兩層樓都算窮撚咩 屌你牙

ys

捉返佢入黎屌

啲家用俾哂ptgf姐
以前有個post講咩俾家用養女女

下佢有長包囡囡架

霸氣龍蝦姐再現！搶$1鮑魚福袋未露身手
[url]
[/url]

其實同叫雞有咩分別

好想知何謂樣吾差

好似真係要買PS4

頭先同d蛆去食飯慶祝d同事生日。。。。間野真係伏

係外國大又點，有passport先係皇道

買啦, 唔好諗喇.

どうしたの

訂左GAME

同呀蛆一齊幫人慶祝生日都叫有餐飯食
我公司 貼你入職張相係個壁報板 本月之星
通緝犯咁咋

唔一定架，可能得0.5 重要用你既星期六/日

乜咁唔小心呀

買咩game呀

估A仔買完部ps4玩幾耐

2個星期

買埋VR玩summer lesson

仲諗住估一個月

巴打識玩

要自己比架 間野除左檸水，沙律同件cake仔冇伏之外。。其他都

有冇人腦細食親tea都擺低廿蚊埋單就算
明明佢個餐28蚊

要睇下D朋友有無KEEP住ONLINE玩

我身邊有PS4 果D 一個星期都唔知玩唔玩到兩次.

首先你要有朋友

有ps4個啲冇一隻game玩得多過三日表示

講左幾次話有架啦

佢有Fd子 係我冇呀

全通狂表示你地

頭先down返奶 見到原來隻臭雞去左金字塔 唔知熱撚死左佢未

Osaka , Source : 健吾 Fb

$20 食到tea 咩年代

唉

btw A仔隻game棄game味極濃

以前我都會打achievement, 而家真係頂唔到, 手提機都有機會得
GTA 4, 5全成就

咁又唔知, 呢個系列我有打開, 以前我都有儲齊晒D野

即係咩野先, 看圖作故事?

佔中三子, 6-8個月監禁

窮人生仔正仆街

冇得選立法會LU~

molamola

_ _ _ _ ，_！_！_！_！

暖男你有返自信啦

雖然搞政治係有後果,
但見佢地判監, 一定點都係灰心.

等睇連登一大咋抽水post

預就預左嫁啦 但見到都有點心淡
遲啲到mk單野

移民啦.

其實大家當年有冇出黎勇武

話咁易咩，有錢都唔一定做到

我有去佔中個度

係............................

我都有去今天我🤤

琴日睇rthk個節目講移民，有個人技術移民過到去，唔好諗住會做到專業行業

不嬲都無

我地一齊唱今！天！我！

你講咩話?

無....開始工作

一見到 就驚

冇野喎，你地收工先咪去玩囉

每日一問：咩係放工？

又到左其實冇野做但又要ot既咩積毛聞

翻到屋企unun腳

等埋你啦⋯⋯
我唔放工住住

有工唔放？

我聽晚都係

已在家開工.

僱主強積金戶口點開呀

老姆乖

連放一星期

聽日減3蚊 又準備趺錢

咁好既老灣

check下google calendar先知原來11 12 1 2 3月都有機票

咁繁忙

唔記得幾時買，1月仲飛2次

走水貨

咁多假

sinopec dafa is good #聽日中国石化超級減三蚊
#咪去錯鬼国石油 #鬼油減得八毫，不了

is not me 我都想連休做廢青

放1日架咋

番埋聽日 終於可以抖一陣

入開超級

超級感覺大力啲
但計翻其實邊種抵？

廿蚊兩筒

小心個腎有事

齋牙屎70幾蚊兩盒抵唔抵屌返兩盒星期六有人黎

想買就買, 唔好諗

唔係雪糕差評

開心果味

買左士多啤梨俾細路 大人薄何朱古力

食牙膏

超級無燒得咁快 好似係

士多啤梨係咪要訂？係咪 royal 架先？

呢隻字居然hit左

dessert time is always at night

小心身體呀

有冇人想補

冇啦啦爆哂瘡 個感覺就好似俾人射到成臉都係

係咪比錢可以打人發洩果啲 ?

相Thanks.

肥絲~

其實都學識咗咩係一番~ 星期日過去望下先~

大師 J 爆瘡~

你應該唔是叫我呀呵？

邊個應咪叫邊個囉~

why so evil

Dry Martini 幾好飲.

仲飲

煙酒不足, 睡眠過多~

係。。勁肥

連不良嗜好都唔得閒做

準備食雪糕

最近覺唔覺多左一層腩

一醉解千愁

究竟肥咗幾多？

由由你返來吧～～

已放棄自己

甲由?

一齊食

點解要咁做

覺得一切已經無所謂

受左咩刺激

我可以沒~~所~~~~謂~~~~~~

細細地 兩條中記 $1300夠啦

早晨 帶住去旅行會唔會俾人笑

呀哈哈哈哈哈哈哈（？）
你去完旅行返黎佢就會變左刀疤強架啦

終於星期五

幾得意啊

唔想返工，好攰

今晚又可以happy下~

通常去邊happy

又叫G

約左食飯

仲有星期六半日

囡囡

通常星期六放幾點?12點/1點?

星期六全日

...加油

食咩好

食好西

刀疤強

好QQ

好想幫佢整個口~

但人地真係冇口~

快啲放工啦

我決定今日鳩fingfing咁度過

好想放工呀

有邊日唔係

失戀?定比女神拒絕

：Really a ugly looking phone
bad design.. can't compete with galaxy S8 and several other flagship phones ...

：You can break a S8 or iPhone while trying to crack open a wall nut. But you break the wall nut when you try to break the Nokia 8. I kid you not, some guy actually tried this

需要相談嗎

一到星期五成個office都有種懶散嘅感覺

需要安慰~

如果要我買. 我都係會買Nokia...

Die Hard Fans of Nokia and Apple.

我當年好鐘意佢部推蓋機，得閒冇野做就推推推

Nokia 6280 !!!

我連 老味呀720 , 1020 , 1320 , Asha 210 都有買.

全個寫字樓變晒蛋黃哥

ada晏晝方加
姐係我一陣就可以做死蛇

個陣有部6280好威威
而家部部都差唔多樣

突然間諗起呢部係中學時代神機

Surface Pro 4 用 Edge 真係爽好多.

大師有咩高見

w 幾多 i ? ?

一班最少有10部

點解我中學時代興呢部
你中學時代又興呢部

都係推機

冇, 是日過到關比我於工作中小休兩天就OK.
錢我都唔想要了.

910

我地中學時代都唔係差好多姐

我窮撚用Motorola C200

請唔請人?

辣殺server

我中學用粉紅色個部
加埋個喇叭

覆咁多次證明唔同世代?

留左好多年班

計智商既話你應該未升過班

我既中小學時代
Nokia 3510
Nokia 3250
Nokia 6280(i)
Nokia N-GAGE
Nokia 5800
Nokia 5530

Sony Ericsson
T68i
C905
Xperia

Motorola
E680
E680i
A1200

中學雞回憶

我有呢部紅白色
宜家睇番都覺得好靚

係掛
邊到記得

果陣周街女女都係用呢部

對住你使乜出動高智商

個時應該半班都用呢隻機

入黎推薦

出貓特攻隊 好睇

台灣票房好好，已經過億

加埋果條專用既耳機線
去班會旅行真係YO到爆

iphone3gs同7都相差好多年啦

Ching sick ball

當初v30話可以推蓋架
如果佢咁出一定大賣

ys
如果推蓋我即刻換

呢個樣真係好撚正

好型咁推開黎聽電話

醒下啦, 呢個mechanism 根本做唔到under 10mm thickness.

我覺得8mm係極限

太簿好似好易跌...
而家D機仲興用金屬邊...
好sin手

艾瘋6已經好易雪一聲跣落地

我中學時無電話

上水啦~~~

搞咩?

大學YR1時表姐送左部6610i俾我
覺得自己好IN好潮, 我真心考慮過去ocamp應唔應該帶電話

最後有冇帶

帶左呀, 我個時考慮應該帶8210定新既6610i

暴露年齡

一向都話係3X

A巴大我好多.

X係頭定尾 嘻

超正

呢期必睇

A仔係咪有咩事睇唔開

今日早霸王係男第3者打黎斷纜

真係估中
出貓香港開畫 贏 保鑣殺手

呢個節目唔係剩係用黎表白咋咩

無呀, 而家好肚餓

係囉分手真係好少見

咁點呀, 打電話去 "喂, 有個人想同你分手呀" 咁?

一齊聽

唔係灰緊鳩咩

唔聽得呀係位

傻婆牙

臭雞就臭雞啦

TG me . anytime.
今日1am 訓.

講講下芝娃娃變左罵戰post

2隻仆街

台灣 baby drivers好似票房好低...出貓既5分1

呢個男人真男人

邊忽真男人

完全駁唔到 臭閪港女先會養芝娃娃 一講起芝娃娃就諗起vicko俾芝娃娃呢啲醜八怪突襲過

清 睇黎也是電影JJ
Btw Baby Driver 11月香港上 好似係

因為少宣傳？

9月14

Edgar Wright

隻眼好似跌出黎咁

要我抱我寧願抱八哥呀屌 又惡

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（134）